見到擒日晌度拗fb safety check個post

首先，亂寫嘢上去已經低B，但最仆街係以圖走去合理化件事。果d叫人唔好搞亂檔嘅人比人話偽善，仲學人講乜嘢邏輯。果d唔係叫偽善，亦算唔上做咗咩善事，果d只係身為一個人嘅基本道德咋。如果你覺得佢哋係偽善，咁你係以冇道德為榮，豬狗不如。

同連登假膠一樣
認真事都玩膠，仲屌返你轉頭

agger

捉撚曬出黎起底啦